係香港係咪咁多玩AOS既傻仔炒家

中英美日台既AOS 去到四點都仲係4-5星期出貨, 而香港就買都買唔到, 到底係因為大貨到定係派太少俾香港, 我真係睇唔透, 但我肯肯定有d 傻仔炒家玩AOS搞到真正用家買唔到, 希望燶到佢地好似iPhone8 個炒家咁死老豆老母樣

不過可惜既係佢地做左都唔會敢上黎講